覺唔覺凡高比人吹大左？

佢d素描小學生水平

屌 我都畫到啦 easy job

高比又真係吹大左

中國好多人畫素描畫到超寫實
咁又點？都係畫街做抄畫 賣幾十蚊一幅畫

梵高寂寞才願伴著星辰

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

死左先出名
明顯係收藏家為左賺錢
先至收買藝術評論家吹捧佢

有作品出色，唔等於全部作品都出色架喎

起草稿想要畫到幾仔細？

藝術嘅野，你同我識條春咩

藝術唔係淨睇畫功
要睇埋作品想呈現啲乜嘢

未認真 唔計

佢26歲先學畫

入過場睇展未

你貼完野再睇佢d畫再講

岩牙

去過佢個博物館
佢d畫好撚dark 睇完係心情好差嗰種

呢張圖想表達乜o野?

講"後入"?